對國家好失望，又向邪惡美國獻媚！

【總領事曾揚言不關 中國駐侯斯頓領館人員終在限期前撤離 美國官員爆門進入】

報道全文：

美國早前下令中國 72 小時內關閉中國駐侯斯頓領事館，限期在當地時間週五（24 日）下午 4 時屆滿。中國駐侯斯頓總領事蔡偉曾經揚言不理會限期，會跟人員繼續留守，惟總領事館工作人員最終都趕及在限期屆滿之前執拾物品離開，國旗和國徽都已經移除。

大約 100 名反中示威者在總領事館外示威，又在總領事館工作人員將物品搬離時搖旗。限期屆滿不久，工作人員就登上私家車離開。在限期屆滿之後，一批工人隨即以電動工具強行開啟總領事館的後門，全程有國務院人員監督，期間他們都沒有回應記者提問。

中國駐侯斯頓總領事蔡偉發表公開信，批評美方單方面挑起事端，蓄意破壞中美關係。蔡偉表示，歷史的前進方向雖然有時會受到少數人的干擾而出現曲折，但中美人民友誼不會中斷，中美友好合作的光明前景，任何人都不能阻擋。

即使你女女女咗我，我都唔會放棄同你做朋友

支那人嘅特性 越恰佢越謝皮跪低

說好的戰狼呢？

蔡偉 既意思係 "我唔會理會美國既限期, 而家我要close左呢間領館"

蔡偉: 而家唔係你飛我, 係我飛你

係
對住支那狗唔可以妥協

垃圾

正解，越對我差，越是卑躬屈膝，越對我好越是囂張跋扈

雖然你打到我仆街 但我唔會還手 我地仲係朋友

人地一腳踢走你 你仲係好似隻狗咁要同美國人友好 柒唔柒呀

門口狗

屌冇啲骨氣

無錯
同古蠱仔無乜分別